Bs風火水電入面係咪電最多野煩？

邊範好做d?

緊係風火好做
水同電好多好難搵到問題所在

留名

做緊電 好多濕碎野 又好似咩都關我事咁

邊範人工高d?

冷氣

肯定係風最煩,無論裝定維修。

一定風係最煩，公認
同你真係了解佢成個hvac control會發覺最有engineering 空間係風

hvac賺最多錢 好似

冷氣最煩
d野又大大件

Bs唔會好做 完

點會
冷氣問題大部分都搵到原因
最麻煩無得搞都係水尾唔凍姐

但水電真係好多唔知點解會咁

冷氣都好似好多野煩 岩岩開會淨係聽都覺

樣樣都好撚煩

電最撚on9有咩都關你事先

跟過起大樓，覺得電係最麻煩最難做。
好似乜撚都關你事

電最早進場
大熱天時打銅棍
又要上樓面留暗喉
同釘板石屎佬嗌交
而冷氣佬仲係office吹緊冷氣咋

電器佬打地基已經要出現喇
計避雷針搞銅網

最撚多野做

上樓面留暗侯仲要就住班垃圾COW扎鐵佬釘板佬大力佬廢柴管工
成撚日話我條膠喉做到唔好棟樓會collapse
間牆又要留夾仔又要左度右度
去到留窿又要就你班冷氣仔d米幾x米幾風喉
班廢柴管工見得電燈仔多風火水都搵曬你
真係講最多野煩電燈一定第一